{"translation-revision-date":"2020-06-16 08:38:07+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Finish":["Termin\u00e9"],"Page %1$d of %2$d":["Page %1$d sur %2$d"],"Gradient: %s":["Gradient\u00a0: %s"],"Gradient code: %s":["Code de d\u00e9grad\u00e9\u00a0: %s"],"Radial Gradient":["D\u00e9grad\u00e9 radial"],"Linear Gradient":["D\u00e9grad\u00e9 lin\u00e9aire"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Utiliser les touches gauche ou droite ou glisser puis d\u00e9poser avec la souris pour modifier la position du d\u00e9grad\u00e9. Appuyer sur le bouton pour changer la couleur ou retirer le point de contr\u00f4le."],"Remove Control Point":["Retirer le point de contr\u00f4le"],"Guide controls":["Contr\u00f4leurs de guide"],"Preset size":["Taille pr\u00e9d\u00e9finie"],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Point de contr\u00f4le du d\u00e9grad\u00e9 \u00e0 la position %1$s avec le code couleur %2$s."],"Small":["Petit"],"Extra Large":["Tr\u00e8s grand"],"Angle":["Angle"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["S\u00e9parez avec une virgule, un espace, ou avec la touche entr\u00e9e."],"Separate with commas or the Enter key.":["S\u00e9parez avec une virgule ou avec la touche entr\u00e9e."],"Vertical pos.":["Position verticale"],"Horizontal pos.":["Position horizontale"],"Reset":["R\u00e9initialiser "],"Order by":["Ordonner par"],"Category":["Cat\u00e9gorie"],"Number of items":["Nombre d\u2019\u00e9l\u00e9ments"],"Item removed.":["\u00c9l\u00e9ment retir\u00e9."],"Item added.":["\u00c9l\u00e9ment ajout\u00e9."],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Des plus anciens aux plus r\u00e9cents"],"Newest to oldest":["Des plus r\u00e9cents aux plus anciens"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s sur %3$s)"],"Remove item":["Retirer l\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"Add item":["Ajouter un \u00e9l\u00e9ment"],"Dismiss this notice":["Ignorer cette notification"],"No results.":["Aucun r\u00e9sultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d r\u00e9sultat trouv\u00e9, vous pouvez naviguer avec les touches haut et bas.","%d r\u00e9sultats trouv\u00e9s, vous pouvez naviguer avec les touches haut et bas."],"Custom color picker":["S\u00e9lecteur de couleur personnalis\u00e9e"],"Color: %s":["Couleur\u00a0: %s"],"Color code: %s":["Code couleur\u00a0: %s"],"(opens in a new tab)":["(ouvre un nouvel onglet)"],"Minutes":["Minutes"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Aller au premier (accueil) ou dernier (fin) jour d\u2019une semaine."],"Home\/End":["Accueil\/fin"],"Home and End":["Accueil et fin"],"Click to Select":["Cliquez pour s\u00e9lectionner"],"Calendar Help":["Aide de calendrier"],"Click the desired day to select it.":["Cliquez sur le jour d\u00e9sir\u00e9 pour le s\u00e9lectionner."],"Navigating with a keyboard":["Navigation avec un clavier"],"Left and Right Arrows":["Fl\u00e8ches gauche et droite"],"Up and Down Arrows":["Fl\u00e8ches vers le haut et le bas"],"Change color format":["Modifier le format de couleur"],"Color value in HSL":["Valeur de couleur en HSL"],"Color value in RGB":["Valeur de couleur en RGB"],"Color value in hexadecimal":["Valeur de la couleur en hexad\u00e9cimal"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Paginer vers le haut et vers le bas"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Revenir en arri\u00e8re (PgUp) ou avancer (PgDn) d\u2019un mois."],"Select the date in focus.":["S\u00e9lectionner la date courante."],"RGB mode active":["Mode RVB actif"],"Hex color mode active":["Mode couleur h\u00e9xad\u00e9cimale actif"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Mode teinte\/saturation actif"],"Move the arrow left or right to change hue.":["D\u00e9placer les fl\u00e8ches vers la gauche ou la droite pour modifier la teinte."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valeur de la teinte en chiffres de 0 \u00e0 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valeur alpha de 0 (transparent) \u00e0 1 (compl\u00e8tement opaque)."],"keyboard button\u0004Enter":["Entr\u00e9e"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["D\u00e9placer vers l\u2019arri\u00e8re (haut) ou vers l\u2019avant (bas) d\u2019une semaine."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["D\u00e9placer vers l\u2019arri\u00e8re (gauche) ou vers l\u2019avant (droite) d\u2019un jour."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Cliquez sur les fl\u00e8ches de droite ou de gauche pour s\u00e9lectionner d\u2019autres mois dans le pass\u00e9 ou dans le futur."],"Choose a shade":["Choisissez une teinte"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Utilisez les touches fl\u00e9ch\u00e9es pour changer la couleur de base. Allez vers le haut pour \u00e9claircir la couleur, vers le bas pour l\u2019assombrir\u00a0; vers la gauche pour baisser la saturation, et vers la droite pour l\u2019augmenter."],"Time":["Heure"],"Day":["Jour"],"Month":["Mois"],"Date":["Date"],"Hours":["Horaires"],"Close dialog":["Fermez la boite de dialogue"],"Previous":["Pr\u00e9c\u00e9dent"],"Custom color":["Couleur personnalis\u00e9e"],"Year":["Ann\u00e9e"],"Custom Size":["Taille personnalis\u00e9e"],"Large":["Grande"],"Drop files to upload":["D\u00e9posez vos fichiers pour les t\u00e9l\u00e9verser"],"Clear":["Effacer"],"Custom":["Lien"],"January":["janvier"],"February":["f\u00e9vrier"],"March":["mars"],"April":["avril"],"May":["mai"],"June":["juin"],"July":["juillet"],"August":["ao\u00fbt"],"September":["septembre"],"October":["octobre"],"November":["novembre"],"December":["d\u00e9cembre"],"Type":["Type"],"AM":[" "],"PM":[" "],"Next":["Suivant"],"Font size":["Taille de police"],"Default":["Valeur par d\u00e9faut"],"All":["Tous"],"None":["Aucun"],"Medium":["Moyenne"],"Close":["Fermer"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}